[靈異慎入] 如何零成本玩黨鐵

朋友發夢夢到以下嘅情節。

話說十一點幾，A君同B君喺銅鑼灣站搭黨鐵返屋企。
A君
B君

：（大叫，指住一個冇人嘅位置）啊啊啊啊啊啊啊！！！你見唔見到呀！？
：（全身震曬，深呼吸）自.....己人嚟挂......唔使.....驚....唔好望佢就得.....

車廂其他乘客聽到大叫聲，全部人望實佢哋。

然後我個朋友好多晚都發同一個夢，夢見好多人喺其他地鐵站都見到類似嘅東西。
久而久之，網上開始流傳，太子站d冤魂沿住地鐵返屋企，而地鐵人流易慢慢受到影響....

我朋友話：謠言，用得啱都好有用。

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :